{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006657",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "메가MGC커피 강원고한역점"
    },
    "text": "こんにちは。メガMGCコーヒー江原古閑駅店です。 当店は古閑駅に上がる階段のすぐ向かい側に位置しております。 おいしいコーヒーと飲み物をたくさん用意しておきましたので、たくさん探してください。 当店では様々なメニューをご提供しております。 クッキーフラッペは3,900ウォンで食欲をそそります。 ポンクラッシュプレーンも3,900ウォンでさわやかでさっぱりした味が楽しめます。 イチゴラテは3,700ウォンで果物の甘い味とコーヒーの香りが調和しておいしいです。 メガリカーノは3,000ウォンで濃いコーヒーの味をお楽しみいただけます。 アメリカーノは1、500ウォンで値段も負担になりません。 その他にも様々なコーヒーや飲み物を用意しておきました。 いつでもお越しください。 多くの人に人気のおいしい飲み物を提供しようと努力します。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "メガMGCコーヒー江原古閑駅店の場所はどこですか？",
            "answer": "メガMGCコーヒー江原古閑駅店は古閑駅の上り階段のすぐ向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メガMGCコーヒー江原古閑駅店ではどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "メガMGCコーヒー江原古閑駅店ではクッキーフラッペ、ポンクラッシュプレーン、イチゴラテ、メガリカーノ、アメリカーノなど様々なメニューを取り揃えています。"
        },
        {
            "question": "クッキーフラッペの値段はいくらですか？",
            "answer": "クッキーフラッペの値段は3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポンクラッシュプレーンの味はどんな感じですか？",
            "answer": "ポンクラッシュプレーンはさわやかでさっぱりした味わいです。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴラテの値段は3,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メガリカーノの特徴は何ですか？",
            "answer": "メガリカーノは濃いコーヒーの味が楽しめる特徴があります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メガMGCコーヒー江原古閑駅店では他にどんな飲み物がありますか？",
            "answer": "メガMGCコーヒー江原古閑駅店では他にも様々なコーヒーや飲み物を用意しています。"
        },
        {
            "question": "メガMGCコーヒー江原古閑駅店はいつでも営業していますか？",
            "answer": "メガMGCコーヒー江原古閑駅店はいつでも営業していますので、いつでもお越しください。"
        },
        {
            "question": "メガMGCコーヒー江原古閑駅店の目指すことは何ですか？",
            "answer": "メガMGCコーヒー江原古閑駅店は多くの人に人気のおいしい飲み物を提供することを目指しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 441
    }
}